MFI lightning 只需$38

應該wow左

買滿$400先免運費wo

為左買條線

PQI 以前係一個狗也不屌既牌子

好似係eu 規定，都唔係咩突發料

有幾大機會先？

嗰單嘢好似話用跟機送轉插黎解決咗啦

屌米條MFi都好過佢

miniso都$49

type c好似同lightning差唔多年期出世

垃圾牌子

eu 家下夠話用micro usb 啦